Budget 6-7k 打PUBG求list

想砌部新機打機 各位巴打有咩list推介

拒絕申手黨

原廠機

跟悠二冇死

去網吧玩啦 冇12000唔使玩pubg

去邊間網吧好

Ione

當你1050ti 4gb 掹車邊玩都應該唔止7k

6-7k LF2都玩唔到喎

其實可以
最新版更新對cpu要求大幅降低
最低要求 行中畫質呢個spec可以有50-110fps
實測g4560已經滿足到cpu部分既要求
Mb買最平已經可以
Ram 8gb 2400x1
Ssd係必須 有m.2更好 load game大約只需12-15秒
Display card最低1060 6gb
牌子可以自已google
你加埋機廠hdd等等應該$5000左右

發夢啦

走，唔好玩野

呢個budget我會建議你買Xbox one X+隻game
有剩買禮物孝敬媽媽仲好
呢隻game冇8K砌出來你會後悔

最低消費

一見到個1060 3gb, 就諗起舊登班癲佬

請問有咩問題呀, 鬼叫你窮呀, 我夠想住2000尺港島啦

我講緊班硬件台癲佬係到研究1060 3GB仲係唔係1060

下？你非洲黎咖？

8600k @ 4.7ghz
ddr4 8GB single channel @4000mhz
gtx1080

中特效4k 都有50fps，聽講遲啲upgrade version 會順好多

間間I-one 都有pubg?